票投黃洋達 全家都發達

票投鄭松泰 身心都安泰
票投鄭錦滿 財富永袋滿
票投黃兆健 體魄更壯健

莊芷茵呢

票投bonix 共渡春宵

票投大雞樂 全家都快樂
票投何金涂 全家有前途
票投放針賓 全家更繽紛
票投貓禮志 全家更睿智

票投射咁滿 個閪射滿滿

發大財

你食藥未

唔係
票投黃洋達 全家有戲拍?